隔山打牛, 借國泰事件,去助攻英美打壓華為

隔山打牛, 借國泰事件,去助攻英美打壓華為

中共最唔想人攪,同最驚人攪係咩野??
就係華為.
可以send email 去各領事館或在民間記者會有機會提下.
或登報. 如以下信件咁.

致英國領事館, (當然用英文)

國泰事件突顯, 中華人民共和國會借自權力,
去要求公司達到其要求, 所華為公司如成功得到在英國發展5G權利,
亦會好像國泰受壓,將5G得到資料交給中華人民共和國.
讓中華人民共和國監控該國人民資訊或機密資料同科技.

希望英國借監國泰事件,拒絕華為5G伸請.

罷工名單只寫自己！國泰航空總裁請辭

香港反送中爭議不斷延燒，示威者湧進香港國際機場抗議，
造成許多旅客班機被延誤，即便如此，還是有很多人聲援反送中。
香港國泰航空也被指出內部有員工集體請假進行罷工抗議，
有網友就在臉書爆料，表示中共官方要求國泰航空的CEO何杲（Rupert Hogg）交出罷工名單，
但何杲不願出賣員工，在名單上只交出了自己的名字，因此在16日時才會宣布辭職。

Tui

打華為=打中共弱點.